比上不足，比下有餘，入嚟講吓你會點定位你自己。

見證過身邊好多對情侶既誕生(冇我份)，

往往佢地既伴侶都唔係佢地社交圈入面條件最好果個，

亦都有啲人會因為一時腦充血偷食，

明明個對像好愛你對你又好，

有冇人可以解釋吓？毒撚唔明

冇人回

垃圾

點解要話我垃圾

有時好奇怪，啲人成日話條件好溝女易啲，但turn out其實未必

啱 有時真係唔明

前景黯淡

我仲以為講職場添

職場都可以套用呀，夾起中間都幾無奈

我是垃圾

唔好咁 雖然我冇資格鼓勵人

真心唔明。話晒專業人士入息唔差，啲女一係好積極一係完全唔理你。我睇唔透

好葡萄高中已經開始一齊幾十年再結婚果啲情侶

人大左真心難求

Yes. 宜家太積極果啲我都有戒心

但唔積極又唔會成事，又怕錯過左，真係好矛盾

成日比人話好仔 都冇人要

你有freestyle嗎？

門面野

唔係同我講 收風收返黎

本餅表示 你的朋友就是你